神啊救救武漢!!!

三個星期啦
一個口罩都沒有

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

神要你死.......

陳小春？

拆人教堂 再叫神求救？

隔離個POST仲話武漢人拎口罩做籌碼打牌wo